【武漢肺炎】獲政府檢測合約 「中龍」無醫務化驗認證 「華大」涉新彊強取基因遭美制裁

咁都得

回血劍

有無TWITTER LIN

正

藍屍驚西。

唔仆街嘅都唔會痴埋政府度啦

可以點做

push

推

屌地區抽係中龍
係味其實根本冇測過 比人DNA送中